忍一忍

已經太多人作出無謂犧牲
大家就忍一忍
其實有好多人做緊嘢
同埋好多廢老開始如夢初醒
冷靜落黎 唔好再衝
中共想滅族 一定係先搞靚仔
國民教育已經證明左

利申 : 咩都無做既廢老